我未婚妻同我講佢唔想生仔

我地拍拖果陣一直有個共識係之後會生小朋友 最少一個 男女不拘
我一直都幻想將來會有個完滿既家庭
有個靚靚老婆 同埋 小朋友一齊生活
我地2個月前訂左婚
但係佢今日無端端同我講 不如唔好生
我問佢點解 佢話唔想生 無點解
我頓時比唔到反應 行開左
我完全唔知可以點面對
我已經喊左幾個鐘先再上黎開post 好想要大家意見

了解下佢點解有轉變先啦

唔想同你生啫

係唔係佢唔生你就唔同佢一齊？
佢除左生仔重有無你欣賞既地方，同優點？
搵過另一個你又會唔會後悔？

過幾年又想生架啦

會唔會係身體有問題 唔想同你講？

了解左先啦,睇下係諗左好耐定突然有依個諗法

香港看不到未來

好事來

唔想同你生姐，但會同契家佬打種

問下好，有時候可能係d白痴都市傳說嚇親人都唔頂

可能佢睇左生仔剪閪個post

Btw唔生咪唔生

係咪睇完剪陰片

講真 生仔真係一世嘅事嚟
有動搖都好正常
煩嘅唔係bb飲奶 你仲要陪到個bb考大學

咁生女囉